pccw 2月到期，轉會，求推介

愈穩定愈快愈好，考慮緊Smartone 1000m

有優惠！